有冇ching知cctai名菜 "煲大佢" 點煮?

要煲幾耐先煲得大🤔

大核蛋

好笑過班行山能🤣

有咩材料？

推上熱門

核彈存量多過美國，幾時得黎煲得完

比較想知「黃屍」係咪成身黃色嘅屍體多啲

生果核+蛋

叫得大核起碼都要芒果核啦

全世界同我推到上熱門
唔係等輸

🥘煲大佢

英承鵝

pull

應承我 煲大佢

cctai名菜分享─櫻城鵝